你老味班和理廢咪撚再提救poly手足唔撚抵

屌你老母 你班和理廢 有乜撚野資格出聲
5個月啦屌你老母 勇武進化到殺狗真勇武
和理非進化到Rb師 三罷師 材料師 掩護師
屌你老母你班和理廢 5個月黎除左鳩叫鳩唱之外仲識d乜 rb唔願搬 材料唔願帶 連帶個口罩都驚俾人周到 淨係識黃店打卡 好嬲好嬲
落到場狗毛都見唔到條係度鳩跑 前線後排做撚到隻狗咁 就係到鳩叫鳩fing

屌你老母肯進化未呀 鳩叫鳩Fing你不如攞do時間黎留黎番工儲錢移民啦
今次Poly手足點樣失誤都好 都唔撚輪到你班場上觀眾指摘啦
只要和理非 不要和理廢
如果你睇完覺醒左歡迎屌柒番我轉頭

只要和理非 不要和理廢
全部同我進化

和理廢自己反省下

屌得果d連和理非都唔係
你冷靜d先

而家係你地搞革命，唔係我搞呀麻，講波佬一定要識踢波咩

拉

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

咪就係你呢d分化撚，要畫面要cover就問和理非死左去邊，用完就屌佢地冇撚用，拉